屌佢老母何君堯

好想放火燒撚左佢間屋 好想呢條友跌落18層地獄死左佢 睇呢條撚樣唔順眼